究竟要幾垃圾先會以住公屋為榮

仲當自己人生䇔家，毫無廉恥啊

執到筍野點解唔引以為榮
慳返d錢去多幾轉日本唔好

面對現實啦

公屋好似唔係世襲,佢地遲早要搬返出來啦?

係世襲的